HKU 地鐵站，晨早流流就有差佬把守

仲要係兩隻

兩隻都好後生，見到佢地狂gup 行過d HKU女學生

要諗籍口 捉返警處